[1q題] 畢生精力 咁多位連登仔 放馬過黎！

是咁的 有位皇帝就好中意打麻雀嘅 佢每次打麻雀都要好大陣仗 好有氣派咁 所以就會叫宮廷d人去扮麻雀d牌 咁問題就黎啦 究竟係邊一個宮廷入面嘅角色次次都扮"發財"呢？

如果有需要我會比下提示

蟻多

大內密探

比d新意

錯 但點解

公公
恭喜發財

答案係大王，因為

木鹿大王

欣賞你思路 但係錯

笑死

連登仔係咪得咁嘅實力

最有辦法嗰個扮發

有人想知再講

利申 我想知

髮裁？

類似呢個方向 再諗一下啦

弓箭手

錯 點解係弓箭手

呀俊？

弓起發財

呢個答案唔錯 不過唔啱

樓主可以開估未

等睇係乜乜辦法

樓主

樓主仲儲緊氣？

收到風 樓主龜頭生倒刺 全家死清光
大家俾返個零月佢搞搞身後事
唔好逼死佢